你最近還好嗎

不好

還愛看少女漫畫嗎